有冇人覺得麥當勞啲shake shake 粉好似比以前少左？

以前啲shake shake 薯條食完個底仲有好多粉，而家嗰啲食完個底好乾淨但係又唔覺得每一條薯條有好多粉。
有冇人明我講乜？

agger
不過個底都仲係剩返好多粉
因為啲薯條都一齊少